中共今次發動既係全球性既網絡攻擊

連AV都睇唔到

等同義和團同全世界網絡宣戰

呢單野國際足以制裁華為

黑客既世界,唯有請返黑客打救我地

連登IT大軍

睇唔到this av

睇唔明張圖 求解釋

攻擊路線圖

張圖1/7架大佬
唔好制造恐慌喇ON9

林鄭已connect全世界

林忌岩岩po 自己睇啦

美國時間啊~~
fact check 左先啦你~
宜家仲打緊~

外國時間呀

呢張咪而家real time 圖囉

佢以為全地球同一時間

想知張圖係咩網睇到？

請看右下角 紅字日子。知唔知咩叫時差

黃金機神係時候出動

柒到佢

文宣組出動，用各國語言幫共產黨向全球宣戰

反攻啦屌
外國唔通冇成建制既網軍?

呢個主意好

制裁晒所有大陸互聯網設施大陸網站

由此: 最遲踏入新一天的地方是美國貝克島 Baker Island

貝克島實時02:43 2/7/2019

據APPLEDAILY 41分鐘前發生DDOS 我當佢係1小時前 都只係01:43 2/7/2019

求驗證

要宣傳係網略恐襲

China launched a cyber terrorist attack towards the world

AV都無唔俾人睇
垃圾中共

認真一問，DDoS可以點打?

美國見到咁唔係仲唔制裁華為下話賺到錢但比人網絡都斷埋wo

比小小學識先講野真係好柒

自己上去睇啦

CHING 想你幫幫手 睇睇我上面個留言有冇推算錯誤

係恐怖襲擊

而家攪個目的係乜? 佢試緊D乜?

Send 去CNN

咁佢都叫做識睇下日期既
不過要再努力下

一定要比美國知

冇得打，中共靠老番軟件儲落好多zombie，你普通人最多只可以check下自己電腦有冇份

點check

我唔係想幫中國 但係要知道事實

比較三日網絡攻擊圖 睇唔出有明顯分別

美國一定知 e家咁搞法仲有邊個信華萎

試水溫only

Push

On9仔 睇細字啦

真係唔知邊個無學識

認真 其實人地日日都係咁樣打

開戰都唔係第一次 可以用黎做藉口既話都做左

網絡世界既野係你明知係佢 其實你都吹佢唔漲

分分鐘佢地係網絡打既次數仲密過打仗

不過今次佢打cloudflare令到佢死ser 你有切身既感受你先會知

推去侵侵 twitter 啦

唔好淨係識得盲跟正皮負皮
俾D獨立思考

由此: 最遲踏入新一天的地方是美國貝克島 Baker Island

貝克島實時02:43 2/7/2019

據APPLEDAILY 41分鐘前發生DDOS 我當佢係1小時前 都只係01:43 2/7/2019

求驗證

比較三日網絡攻擊圖 係睇唔出明顯分別
我唔係要幫中共, 但係要fact check

有冇上開強國網、有冇覺得電腦呢幾日突然慢左、有冇d奇奇怪怪野係呢幾日先有例如熄機熄好耐都熄唔到，有就download anti malware 掃下，但係有都未必掃到

利申 唔熟 最好有專業人士講解下

你估咁大單野佢會唔知

次次ccp要美國佬開工先玩ddos點解

今次己經係警號，緊急狀態，要開連燈圓桌會議，中共攻勢愈來愈猛烈，我地要快d諗下一步，甚至下幾步，再咁落去亞洲大地唯一碩果僅存民主之火，會比中共搞到熄滅。

咩係JO

無得打，恐怖襲擊由侵侵處理，我地安心退居二線

ddos係一個短期既大量資料擠塞

佢既目標係要俾一堆錯既野 令你function / load 唔到 跟住塞住你 再令到成個server exceed佢個limit

你拖長成日黎睇緊係覺得無咩分別

恥笑開始

[極重要]救義士

話係攻擊果啲唔該fact check先

2255 官方表示暫時未有證據顯示為DDoS攻擊
Ceo: No evidence this was an attack. Please don’t jump to conclusions

From cloudflare CEO
小心炒車

Ok
出去開多個po?

【緊急，重要】隨時準備搬去reddit 上的lihkg

搞AV網可能係最易團結地球人嘅狀況, 想死咪做

點解寫住1july?

林鄭搞到世界大戰

屌搞到我上唔到babykingdom

推撚死佢

正pk搞到個網咁慢

[非本人]
Cloudflare 同埋 AWS 同百度都有官方合作，可以嘅話盡量唔好用。

會唔會主力打連登，其他只係配菜

而家連登超慢

連登啲IT狗呢？

呢個咁嘅長輩流言

咩合作呀？

佢之前講左係全球既cpu突然出現不尋常既大量使用導致死機

佢話冇證據係攻擊即係佢有可能未搵到個源頭

睇唔明

流你老母言 自己google 啦on9仔

strategic partnership黎

毅進時區

digital attack map

其實呢....你要睇流量架囉
呢幾排夜晚一直都有大量唔同攻擊方式既流量
cloudflare係呢段時間入面死左兩次

有心留意, 根本就晚晚打緊仗

美國都七月二日啦

記住
DDoS流量大 唔一定會令server死

一切等官方最終報告

睇落死左好多IDC，正常DDOS就唔會打死咁多IDC既，除非佢每個idc得10G/20G既ISP啦，我就咁睇HKIX佢都有100G
同埋上面有人講ddos既定義唔算太岩
比錯既野整死你只係其中一個方法，比岩野整死你都得

我自己睇就似佢地內部有人config/set錯野trigger到bug，syn up 去唔同IDC果時bug哂死哂

利申:行內但唔係cloudflare，9up

發嬲有咩用
識屌人就有道理咩

合作咪合作囉？
So what?

唔用cloudflare? 笑死人咩？

[非本人]
戰略夥伴唔可以私底下幫手？都係錢銀問題咋嘛
利益底下，萬事皆有可能

有病就返青山
唔好制造恐慌喇ON9

1/7你有上唔到網咩

我屌 支那14億人快撚啲死晒佢

宜個世界有時都需要愚民嘅

好似幾壯觀咁喎

利申：睇唔明

自己on9唔去做fact check就淨係識話流言

telegram有用cloudfare?

facebook 有用?

so你老母what 唔知可以唔出聲而唔係話流言

制裁中國啦，禁止所有高科技零件進口中國

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後9個字
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

日本都受到ＤＤＯＳ攻擊
ＴＷＩＴＴＥＲ熱門討論中
差不多所有日本網路專家都一致認同攻擊係由「中國」發起，
目標是「香港」

[非本人]
盡量唔好用姐，無叫大家完全唔用。但係可以同時用多啲渠道降低 Downtime, 例如預備多幾個 Domain, 用 Cloudflare 嘅同時可以用埋其他 provider 例如 OVH 嚟降低問題

連登痭手cloudflare呀
你係咪要死撚開？

讚得你既人數比例，，，

代表住究竟連登仔係有幾多個人有獨立既思考能力

見人講咩就跟

唔怪得咩叫精人岀口笨人岀手

咁就唔係叫user唔好用
而係對住啲web，service owner講先有用

[membe 華為好波大家唔好羊美國佬收皮啦[/member]

IT唔等於hacker

中國今次攻到this av 搞埋大陸仔自己人睇av斷線 與全球為敵

支國本來已經自我封鎖晒所有資訊，仲有咩可以整

香港今次真威水，要比人國家級攻擊，足以印落教科書

你睇佢地成堆仲興高采烈咁討論緊

[非本人]
大佬呀，我唔知有邊個有 host 啲 forum 嚟緊急聯絡架嘛。。。 我可以tag邊個喎...... Xd

我地同匿名者差好遠（唔係香港分會）

JJ下load唔到
慘絕人寰

絕

上fb ig cap圖起下人底？

咁侵哥未大把籍口拍死華為？？

日日都有ＤＤＯＳ， 但足以整ＤＯＷＮ一個ＳＥＲＶＥＲ唔係咁容易,

今次ＤＤＯＳ係全世界都ＤＥＴＥＣＴ到，
ＴＷＩＴＴＥＲ百幾萬個ＴＷＥＥＴ都講緊
你真係以為全世界都係白痴咩

錯手負皮

咁你同冇講過嘢有乜分別

btw xd你老母

所以大陸人有些少技倆就過份囂張，尤其是現在極權之下的優越感，很容易很錯棋。

有乜事都屈佢食架啦，天滅中共

紅米手機,tvbox, 大陸router可以連出街的野都可能有料

一早講左係

我啊哥本身藍，啱啱比人打完，佢同我講如果咸網都上唔到我第一個上街

當年八國聯軍都係慈禧太后派兵統領義和團去搞洋人在先

人講東你講西

唔怪得頭先有d用cloudflare既野都收左皮

Ddos 犯法

假acc?

anonymous worldwide可唔可以做野

this av?

用google起左呢條友底 分化撚+有機會係5毛

一定會比人報復

thx bro

on9

UTC Time

慢香港八個鐘

淨低都唔比上 所有都唔得

搞到打唔到飛機好大罪罪

你講漏左

我今朝先比人話完係警犬

Btw 點樣先可以用google起人地連登留言

小小女人 功高震主

川普會收拾中共

XD 呢兩個字竟然仲有人用

國家級黑客攻擊

我地可以請net send出山
一個打一萬個

[非本人]
可能我與世隔絕得耐啦。。唉。。。

中國黑客好似幾勁 美國唔知夠唔夠做

好搞唔搞搞cloudfare, 支那梗係唔知好多av網用cloudfare

有無link，日文都得
想睇

得罪全世界男人

如果真係中共發動，應該係想殘香港而直接攻美帝it
係同美帝it宣戰咁濟

呢個其實有一定程度重要

有好多外國人因為未夠切身處地 唔知道支那既恐怖
更多為左奶共唔點出聲 例如英國

所以輿論將中國既衰野講出去 係好緊要 可以透過twitter Reddit 等等

簡單d講 對我作為一個香港市民 對我來講支那同isis冇分別

7婆connect全世界

Po左上Twitter!!!!

[非本人]
我po咗reddit

Caused by bad software deploy...

柒左了

[非本人]
一定係冇test過就global deploy 啦～
你唔信咩？我信呀，全世界都信呀，一定係咁樣啦

咁快炒車

不安

支那打機開cheat就真係世界第一

講翻正題 佢用國家級嘅攻勢hack呢堆商業server真係贏都未定 始終個層次有分別

冇撚野嘛,咁緊要的deployment竟然唔試好就global deploy
而家唔單止係連登, 全世界cloudflare user陪你個bad deployment一齊死呀!

唔係話想幫邊個
但要搞清楚張圖點睇先

網站左上角寫"Large attacks on China, US, HK"
唔係話呢3個地方係attacker

希望搞清楚唔好炒車

cloudflare 講明係自己it 狗 deploy出錯
仆街林忌又帶成班人炒車

我信真係deploy問題
rollback先可以咁快解決到

俾人隊冧，又咁快搞掂
調轉睇CF又幾勁

但我會相信deploy issue多啲